牙朗補時罰球射入，美斯補時罰球ban人牆

太近，過左半場足球上帝唔想入

邊到見到阿朗補時入波

罰球唔識射唔緊要, 連十二碼都唔識射死得啦